心裡萬般無奈 你愛的人已有了愛人

愛既人有女朋友

啊希？